通訊事務管理局同消委會走得好前！

通訊事務管理局

固定期限合約期滿通知
電訊服務供應商須於合約期滿前不多於六十天及不少於三十天，通知用戶合約即將期滿，或提供合理的方法讓用戶翻查合約到期日；及
除非用戶特意表明，否則服務供應商不可自動替用戶續約。

消費者委員會

K. 自動續約
很多合約都有訂明在合約期屆滿後，認購的服務將會被自動續期。

如合約內沒有相關條款要求供應商於合約屆滿前的合理時間內，就有關續約後增加收費及服務限制等方面，向消費者發出一個清晰而明確的書面提示，這類條款是不公平的。

消委會委員由香港行政長官委任，經費主要來自香港納稅人(from wikipeida)

咁係咪個客冇主動話續約就可以單方面cut9佢個電話

依家係無啦啦話要你續約，續約係比機會你改過自身添呀